林鄭已經衰到貼地, 之後就可以歎世界

反送中半年, 林鄭惡劣處理手法, 一人揹上整隻黑鍋

到左處理疫情, 處理手法極差, 正常人知要做既野, 佢唔知
正常人做到既野, 佢做唔到

形象已經冇得再差, 之後換上黎既特首, 只要做番正常人做既事, 一定會有一大班人吹奏做得好,
包括黃絲, 到時黃絲內部又會不斷互屌, 加上藍絲圍攻, 黃絲陣形又再四分五裂

英國奶共, 林鄭退落黎後, 可以安安穩穩去英國歎世界, 每月再領近十萬長糧,
香港人唔洗再幻想英國會立人權法制栽任何人

邊個天才先會咁諗
病人都俾你玩到就死,幾乎9成器官衰竭
之後就算救得返呼吸到都變成廢物

某程度香港已經過左
point of no return

推

根本條毒婦就係玩嘢，明知係啱嘅野，但係你叫我做我就偏唔做